同一個自己唔鍾意嘅人出街係咩感覺

屌 你冇同過Fd出街？

佢冇朋友

佢永遠都唔會知呢種感覺

Yes